<h1>proyectos interesantes en python</h1>
<h3>
<p>en esta sesión aprenderas lo basico de programacion 1 y 2 de la UPC pero en python no en el C ++ de braulio sensei XD o el java de roberto fernadez XD XD
</p>
<p>comenzare agregando desde el hola mundo XD hasta archivos espero y cambiemos las rutinas XD de lenguajes</p>
</h3>
